---
title: Update naskah rubrik Lentera TV
date: 2012-09-26
categories:
- laporan
- LenteraTimur.com
layout: laporancmb
---

**Tujuan** : Update naskah rubrik Lentera TV "Ngaben Massal di Bali" (Kontributor - I Putu Gede Pageh U)

**Lokasi** : Sekretariat Lentera Timur 

**Alamat** : Jalan Sawo Manila No. 10 Pasar Minggu, Jakarta Selatan

**Jam** : 

**Hadir** :  


**Ringkasan** : 
* Naskah dapat dibaca [di sini](http://www.lenteratimur.com/2012/09/ngaben-massal-di-bali/)
